對錫菲聯呢場波，竟然係利由盛轉衰既分水嶺

2018-2019球季chur到盡哂
呢場波之後對錫菲聯全失3分之後，利竟然創出49連敗
一舉由歐聯冠軍變英甲球隊
真係令人惋惜

18-19球季

對錫菲聯都要燈

自己講自己笑係做乜鳩

重點係唔好笑

燈到

神秘力量

底已起樓主猁迷成日開PO燈猁

利狗好無恥
強烈譴責

真 只係入一球咁少。。

無乜心情睇

但有心情上波台